(大棋局) 郭文貴爆18大前夕胡錦濤遭政變 替習近平出訪非洲憂心

郭文貴驚爆當年胡錦濤遭政變內幕，今年王健的死將掀起腥風血雨的政治鬥爭。（圖片來源 / 翻攝自郭文貴爆料視頻）

中國國家主席習近平19日訪問中東及非洲5國之前，流亡美國的中國富商郭文貴17日接受《路德社》採訪，進行了長達5個小時的直播，他提起，2012年先是令計畫兒子意外身亡，國家主席胡錦濤出訪丹麥後就遭奪權，如今身分極具敏感的海航董事長王健死亡，習近平現在出訪，也可能面臨同樣威脅。

2012年11月15日第18次全國代表大會選出新的7名政治局常委，在那之前，1月春節時期，中國國家主席仍是胡錦濤，總理是溫家寶，郭文貴說「1月23日當天，我和中南海裡面幾個朋友一起吃晚餐，因為是大年初一所以記得非常清楚，大家都喝得高興的時候，有人告訴我說18大要變天！」

郭文貴指出，那時主流的說法是習近平上位，江澤民、曾慶紅不行了，傳說中幾個常委是胡春華（團派）、汪洋（團派）、令計畫（團派）、薄熙來、李源潮（團派，胡錦濤親信）、孫政才（團派）等。

令計畫出局，共青團派覆沒

其中，又以中央辦公室主任令計畫動向最具指標，他自2007年9月接管中央辦公室，是胡錦濤的左右手，因為中央辦公室有直屬的中央警衛局，控制著名的「8341部隊」（名稱由來：毛澤東活到83歲在位41年），負責保護中共中央領導人的御林軍，在中共的政權轉移史上常扮演重要角色，後來番號改57003、51889等等。

胡錦濤自江澤民手上接下總書記位之後，在2008年北京舉辦奧運會時聲勢達到頂峰，郭文貴在去年9月爆料視頻提到，外界以為江澤民的身體不行了，突然間發高燒不退，長期住院，「周永康同志馬上向胡錦濤同志表忠心、郭伯雄馬上表忠心、徐才厚馬上向胡表忠心，還有很多原來江派的書記等轉向胡錦濤或者令計畫表忠誠，令計畫不可一世。」

很多人在那一刻都沒有經得住考驗，郭文貴以賈慶林為例說，雖然賈跟江家關係很好，但竟也有向胡錦濤示好之意。（上述許多人在這兩年紛紛入獄、雙規）

「就在2011年，江澤民的病突然間好了，奇蹟般好的，恢復健康以後迅速開始了滅胡計畫，由孟建柱列出了27個必殺的名單，清君側。」郭文貴說。

2012年3月18日，令計畫的兒子令谷的法拉利出車禍，他和一名女乘客當場死亡，另一名女大生到醫院後死亡，消息一直被封鎖，直到6月2日前後胡錦濤出訪丹麥，媒體才揭露，郭文貴說「網路上說他酒駕死，還3P，但是令谷他從不喝酒的。」

胡錦濤訪丹麥，江澤民等政變

胡錦濤出訪丹麥前，傅政華急於拍馬屁，也安排超規格歡送，郭文貴指出，就像有一次胡錦濤與夫人去河北參觀，傅特別調派三架直升機在空中警戒搞排場。郭文貴說「但自結束訪誠胡錦濤回國下飛機後他看傻眼了，一下飛機沒有任何人接機，沒有車隊，沒有那些超規格的馬屁精接待，沒看到傅政華，只剩下基本警衛任務，但他在飛機上卻沒有收到任何消息。」

原來，就在胡錦濤去丹麥訪問前，傅政華揭發令谷死亡的重大事件，江澤民、朱鎔基、習近平、曾慶紅、郭伯雄等就在北京玉泉山開了會，做出了所謂的決定，決定18大籌備小組的人事案安排，另外，令計畫對中央警衛局失控，整個警衛局被調防。

郭文貴揭露，胡錦濤回到北京機場，總書記出訪，原本北京市的公安局局長傅政華，還有公安部的部長、警衛局長、中央警衛局長等官員都是必須到機場接機，結果不但沒有官員接機，連令計畫主掌的中央警衛局的警衛任務都變了，等於胡錦濤已沒有官員階級了，「說白一點，胡錦濤被綁架了，然後被江、朱、曾、郭伯雄、習、王等政變成功，胡一下飛機被通知要到玉泉山開會。」

2012年6月5日上午十一點半，胡錦濤與李源潮談話，大籌備小組將由習進平、王岐山、孟建柱主持，同年9月1日，栗戰書接任中辦主任並接管中央警備局，掌管「8341部隊」，所有的北京軍軍區全部調防，汪洋、李源潮、令計畫、孫政才這些團派、共青團的18大前全部出局。「胡錦濤整個人都嚇傻了，整個共青團徹底被滅了。」

習近平出頭，胡錦濤交出兵權

18大前，外界還在推測胡錦濤是否和江澤民一樣，連任一屆或半屆軍委主席，還傳說軍中大老聯名上書要求，習近平也誠摯挽留，但郭文貴爆料根本不是那麼一回事，他說，「這個局已經設計好了，錦濤回來就完了，本來他還要幹兩、三年的軍委主席，但看這個情況幹不下去了，等於他必須把槍（軍權） 交出來。」

「交出軍委主席大位後，最後才有在北京京西賓館，有那一幕，習近平感謝胡錦濤帶頭「裸退」講話、拍照，實際上胡已經完了。」郭文貴說，兩年後，2014年12月22日，曾是胡錦濤的左右手的令計畫正式被捕了，之後更是一連串的逮捕、暗殺事件，包括曾經調查過王岐山的公安部人員入獄，至今仍在追捕令計畫的姪子令完成。

當時殺掉令谷以後誰是受益人？郭文貴肯定的說， 無庸置疑的，第一是江澤民家族，江家恨令計畫恨到死了，再來是曾慶紅家族、才是朱鎔基，王岐山排第四位，「他本來18大後一定要出局的，沒有令谷之死，王岐山百分之百回家，令谷一死，就可以把李源潮。胡春華、汪洋都踢掉，他就可以留下來，當了黨內真正的刀霸子。」

王岐山在18大後不但入常，還出任中紀委，開始替老革命殺人 ，郭文貴以內部講話視頻指出，王岐山說「所謂的反腐，沒想到吧？我王岐山能管中紀委。」郭文貴不肖的說「你看王岐山那得意樣，幹嘛啊？就是來殺人、來報仇了。」

「今年王健之死，和當年令計畫的兒子令谷之死有異曲同工之妙。」郭文貴表示，從2012年到2018年這六年，王健完成了海航集團的私有化，轉到美國慈航基金、再轉回香港，他一死，這次中國肯定要出大事情了。

八月北戴河會議，決定中國命運

「2018年3月，海航一萬億人民幣貸款全部違約，4月，海航買的20架飛機全部都沒有辦法交機。」令郭文貴氣憤的是，6月2日，海航子公司渤海金控在中央人民銀行的支持下還可發行10.6億人民幣公司債，6月18日，人民銀行副行長潘功勝公開支持海航，要求全國銀行繼續授信給海航，7月3日，海航集團董事長王健死亡。

這一切，郭文貴認為都和8月將在北戴河舉行的「政治分贓大會」有關，「比19大嚴重。」目前整個中南海裡面現在氣氛緊張「我已聽到薄熙來那個王立軍已經死了…李源潮將會被雙規。」而且現在習近平出訪中東、非洲，要非常的小心。

一位前「中南海保鑣」、中央警衛局8341部隊出身的網友「亨利小哥」23日向「路德社」爆料，「現在中南海裡面沒有槍，怕出事情。」他還說「中南海裡面穿軍裝帶的槍是沒有子彈的，子彈都放在營房裡，為什麼不允許？現在民怨比較大，怕稍微不留神就被幹掉了。首長身邊的人最親近的，也是最危險的人。」

對於中國這場政治大戲、北戴河會議，郭文貴認為將會決定三件事情，第一，到底習近平這個修憲，老革命認不認可？習王是不是千秋萬代。第二，現在常委已經說了不算了，全部改為小組長，都在習近平控制下，所有的國安委說了算，國安委是不是代替常委？第三，老革命要有一些要求、會有一些說法。

郭文貴認為，習近平現在出訪非常敏感，要特別小心，他說「從北戴河到今年的兩會，都是不平靜的，王健之死，一定開啟一場腥風血雨的部殘酷的鬥爭，一定會超過文化大革命。」

呢排李克強突然咁高曝光率，睇黎有景轟

刁種A字膊咪推個總理出黎
早排又支那夢 又2025大法果陣完全禁住李克強

吹水佬

係習近平策反王立軍背叛薄熙來
再搞令計劃個仔車禍KO令計劃
再借薄熙來KO周永康同徐才厚

佢解釋唔到點解習包子上位既原因

郭咩貴 跟本無料

雜種肯定無事

范冰冰呢？

專登搵個on9頂位，睇佢攪到一獲泡
拉佢落馬人人叫好

佢d料馬馬地準，胡撚塗一向弱勢，反而包子已經集大權一身，睇黎今次退居二線，引蛇出洞，將貿易戰隻獲留比強仔揹，hea一排又再出山玩鋪勁

范冰冰出片未

條友越來越像雜種的針

華夏

比d時間....

9upper邊會同你認真

我就真係未見過人搞政變搞到咁大鑼大鼓喇。咁大鑼大鼓 又十拿九穩嘅， 我係習帝就一早剩機飛美國走佬喇 仲番去俾人湯咩
點睇今次四條老嘢俾人落鑊多

咁容易俾你班友估到
佢就唔係棋王啦

棋靈王? (比人清算之後)

我只關心邊個仆街後，對香港最有利

好老實講句

就算 中共元老 真係想搞政變.......都比呢班 爆料者 害死

元老 都未開始政變
爆料者 就個個 搶住出新聞, 出文章 大肆宣傳, 驚死習總唔知咁

有心放出 就係警告
冇心放出 就係

政變最緊要快 流出得即係話今次係流